多唔多人每月開支超過1萬?

唔計供樓。

開支都給劵商了

供股呢？

除左食屋企住屋企，真係好難唔過1萬

下個月卡數3萬

Hkjc

1萬食餐飯都冇左啦

計洗費每年都上緊
學生時,返份兼職,每月都係用2000
第一年返工,每月平均用8000

一日食飯兩百幾蚊 每個月管理費3000 加埋已經一萬啦

仲未緊水電煤差餉地租保險寬頻手機上網

一個月用2000蚊

只係家用已經過萬

利申：父母有供讀U

Same
計埋自己洗費有時買下野，每月冇左兩萬零蚊

搵幾多？
儲幾多？
有父幹？

坐係到唔食唔郁唔企唔訓乜柒都唔做自動轉帳三萬

家用俾咁多

家用都一雞野，仲未飲食飯飲茶買傢俬電器用品百街惠康入貨

係香港生活好撚痛苦呀屌你老母

家用先一萬咁自動轉帳三萬條數點黎？

可以唔過

唔計供樓5千都唔過

保險其他費用卡數乜撚都齊

家用都唔止一萬

一個家庭支出三萬okay啦 搵得多洗得多

水電租6千，食飯用4千，購物娛樂2千，車費2千，拍拖洗費計唔到

不如問下有幾多在職人士支出唔過萬？唔計mpf，其他全部計

搵50K up
儲大約一半
無父幹，屋企勁窮

唔過一萬？點做到？

淨係我+女食飯=$15000 up

小賭怡情，大賭亂性呀
小注玩算啦

我唔超過 家用4000 only
洗費最多五千

收皮啦 課金都唔只40000

搵幾多都冇用，只要你出生於公屋家庭，只係負擔已經玩死你，搵十萬都好養兩條老野都夠你死

邊有可能唔過一萬
唔計家用都一定過啦

個個月跳舞都過呢個數

識人一個月卡數都十幾萬 只係普通打工仔

屌 淨係mpf都已經過一萬啦

你想講10萬？

搵緊16k，家用都已經7k

就算唔計每月水電媒電話上網，
應該大部份人都過萬啦，
30日，早餐午餐晚餐，
加埋正常需要既買衫買下野，
慳慳地應該唔過萬五，
除非你係同屋企住之後可以食屋企，
咁應該可以唔過萬

衣食住行都係自已 實過一萬

投資達人自願供多8500落mpf

課金2000
出街食飯2000
無聊野亂fing 娛樂如玩具，spotify 1000

搭車
一日三餐（屋企無飯家庭，得閒請吓長輩飲茶）
家用
雜費
呢度加埋已經成萬
仲未計我買玩具啲錢

讀緊U已經月使過萬

申：父母只負責學費，生活費係靠努力得返嚟

買牛熊單日都過左啦

超過 但其中有5千唔知去左邊

無超過1萬即係過緊狗生活

冇計過 但我兩萬一個月 儲唔到三千蚊

家用加還loan 都過萬

5千家用
2千飯
1千交通
2千娛樂其雜費

還學費 搭車錢 食飯錢 家用 都應該好近啦

還loan 7k, 家用7k都已經14k

過2萬

Loan 7k

hall 月租$1000
交通費$50 可來回10次
reu飯$50 x3
日常lunch 自己煮 米線
娛樂 上網玩電腦$0

借左銀行150k / 24個月再加grant loan

3-4個月先會開支1萬

食3000
交通2000
娛樂2000
家用7000

買iPhone過咗

月供2萬7，想開支超過1萬

供樓萬二
供股九千
每月水電煤管理費上網電話千五
基本食嘢二千
娛樂一千~四千

其實真係所剩無幾

搭車食飯買野 6000
家用 6000
都12000 啦

一個月洗5萬

如果唔洗家用交租

一個人自己洗就唔需要

剩係家用都差唔多一皮

未計自己開支洗費、交水電煤差餉管理費電話費

水電煤管理上網電話1500
巴打點做到

卡數都四萬啦

唔計租金一定夠

因為呢部分係兩個人一齊畀，一個人應該會食得屎

水電煤管理費差餉：6千
仔幼稚園學費：5千
仔課外活動及雜費：4千
保險：2千
月供投資：3千
三口三餐：6千
車費：2千

未計供樓2萬8

我自己
水：300
電：400
媒：200
電話：600
上網：Free

真係可以喎！

巴打月入幾多
覺得生活苦唔苦

Diu....漏左1.3K管理費

俾得1皮野落個仔度，應該唔苦啦

如果開支係指買玩具，差不多。

巴打自己一個住? 管理費都幾甘吓
我果到好彩管理費平，一個月都係900，兩個人一齊畀就更易負擔

過曬 冇錢剩

搵萬5 洗3萬一個月
可以點算

搵15k
家用3k
食飯1.5k（夜晚食屋企）
車費500
娛樂接近0
一個月儲10k
無朋友無拍拖日日係屋企打機
人生好似無咩意義

家用 養車 都過曬

2個。有時見到電費差唔多一叉野都會肉赤

冬天唔駛開冷氣會好D... .

家用都計開支
咁有老豆老母一般都過啦
識人比得3000家用

呢到一個 接近一萬
普通一日洗200左右
早餐30 晏就60 晚餐60
夜飲一兩支 20左右
仲有撘車
一個月22日工 都4500左右

有夜晚揸車去進修
一個月最小兩次 1400左右
其他就出街拍拖同埋買嘢洗費

一場波都過啦

拍拖 3到5千
課金買game買野 2千到3千
車錢的士錢 2千
食野 5千

世界杯有個friend輸左6萬，佢只係揾2.5萬一個月

3千已經唔算少啦 每個人情況唔同 唔好以己度人
Ps無比家用

而家我有錢剩都會用大部分嚟月供股票
好想快d有多d被動收入

點解唔計 你比家用咪又係用黎開飯交水電煤

咪又係開支

如果搵得10k/11k比 3k, 已經算唔少

食少D就真係有錢剩喇。。。

兩個人都做野煮唔到飯，平日夜晚一餐平既$2xx, 貴既$4xx....

所以次次聽到佢話減肥要食沙律我真係舉腳讚成

佢仲要食屋企住屋企
唔洗供樓 根本當老豆老母係狗

叫野都用5k啦

我都唔俾
一個月算生活豐富
都係使3k左右
隔個月又可以一萬幾千買啲玩具俾自己
過時過節直接現金送俾屋企人
都仲可以儲好多錢

真係覺得一個識理財嘅老豆好撚重要
到呢個年紀唔使趕個仔出社會供幾十年樓
仲厚面皮問自己水深火熱嘅仔拎家用

Here

我叫雞都用$10000

供樓 萬二
水電煤差餉管理費 兩千
月供股票 兩萬九
家用 四千
食飯 六千
交通就好少 地鐵一個站去到

唔計供樓都過哂一萬

Call g都冇幾皮啦

仲計少左電話費寬頻費又1千，二大一細data plan加條 pccw 1g...

計供埋樓同其他雜費，5皮一個月，平時差不多月月清

真正儲蓄及多餘錢就靠bonus及雙糧....大約十幾萬一年

苦又未算既，不過一定唔叫舒服，計落每月實際可用資金分分鐘仲少過公屋戶。

唔計供樓，有女個時個個月三萬五卡數
而家單身around一萬卡數

一個月一萬到。。
主要黎自女友使費

交租都唔止啦

不要說了

我地大學生都唔只一萬啦
一萬即係每日得357蚊用
食餐晚飯都200幾300

上個月淨係同朋友食下野洗左1萬(家用無扣落去)
今個月額外洗費係買左對鞋(1000蚊)幾件衫(六百幾蚊)眼鏡都唔撚捨得買淨係換鏡片(4百幾)用用下都9千6 好似倒水咁

今個月3萬

都冇一萬收入。。。

慳家人士

0家用

計唔計家用先

我唔過喎 每日食野平均100 交通20
再偶爾 兩周一次 出街食餐500

不過參唔多個個月去旅行..

每日開支一萬給劵商

睇到都戥巴打辛苦
諗返起中學果陣勤勤力力返pt 買野食野唔洗左度右度 有次出糧筆錢跌撚左 都覺得無乜野
依家搵多咁多返而左度右度 我孤家寡人都咁 巴打一定好大壓力 有時做唔做港奴真係唔到自己揀

固定開支
保險3k
交通 1k
Lunch 食飯 2k
朋友食飯dinner 2k
電話費寬頻 600k
雜費1k

9.6k

月入扣稅扣MPF後3皮

家用7000
車費1000
一日一餐40*22=880
買野1000

仲有20000蚊儲

我都唔明我咁既生活為咩

係，所以之前有人話無6皮一個月都唔好結婚生仔唔係完全亂吹

另一個方法反而真係直接放棄，兩公婆打份hea工住公屋.....仔女又推入村校是撚但讀就算，反而可能無乜壓力

香港唔上唔落既一班，應該真係最難搞

同父母住正常都唔過

同屋企住
水電煤租平分 加埋大約2000到
每日早午晚食250左右
搭車500
娛樂方面3000左右
唔駛俾家用
每個月碌卡碌4000左右
搵29k每月用得嗰15 16k 大食到每晚要食兩個餐 食都去咗5 6000

不過今個月買咗部Xs都差唔多1萬

家用: 4500up (手頭鬆就俾多d)
車費: 500
食飯: 500-800 (lunch帶飯 食返前一晚嘅餸 一星期有1日出街食)
電話費: 70

基本洗費係咁多
同屋企人住+毒撚冇咩朋友少出街勉強生存到
有冇錢儲就睇下嗰個月有冇額外洗費(買衫/買機票etc)

每個月都all in熊

都唔過一萬

家用都冇左啦

巴打三餐$3000

剩係食個Part都過萬啦

上面有D 人係咪吹水, 水費一個月$200?
我2個人住, 今年先交$87, 另外電費$1500, 煤氣$400

婚前唔係，婚後...

認同你一個人200水費好貴
但巴打2個人電費1500 一期都唔平
巴打係唔係話1500一年

今年交左2期, 夾埋$1500

2個月一期(中電) , 港燈我唔知幾耐一期
巴打當中4個月唔使交電費?

有
保險
睇醫生
養喵
搭車
食飯

每個月開支超過一萬

單身 一個人

入親呢啲post 都覺得香港冇咩窮人

個個月都皮幾卡數， 仲有食飯溝女的士水電媒上網保險淘寶

家用5500
水電煤差管上網*0.5 2500
電話費400
食飯4000左右啦
車費1000
其他雜項 例如買送/屋企日用品/買生日禮物不等 3000

依到已經係計到最少 一般應該都過依個數

有時唔記得交

(在香港)低消費，(在香港)低慾望，不拍拖，不出街玩，
車錢 20 x 22 =440
食飯 60 x 22 = 1320
水電煤 1500
上網 80
電話 50
管理費 400

Total 3790
冇我地年輕人消費，香港可以食得屎

平均用2萬一個月
水電煤管埋，飲飲食食買下無聊野
月月清

比券商邊係開支？

每個月卡數六七千 又間中㩒一兩千 家用又六千 咁就冇左成份糧

屌淨係家用已經過一皮

家用都1萬

係澳洲自己住 350 per week ＝1400
計過養車連保險牌費油錢 一個月1000到
寬頻100 電話130 買部macbook 4000 分期12個月
每日咖啡＋食 30﹣50
娛樂買野預多1000
以上乘5.8
自己一個都洗3皮一個月 都未計如果要去旅行同交稅...
起碼4皮一個月先夠用

每個月家用一萬，搵45k ，單親家庭大，老母無積蓄

月入4萬 月月清

有無咁誇張
唔計供樓我隔個月去旅行都唔過萬一個月喎
我諗8000左右
不過未有細路駛少d就真

供樓 15k
水電煤管理上網電話 5k
家用 20k
小朋友返學 5k
1家3口飲飲食食 15k

一個月有時儲1千將百，有時洗突幾千
完全唔掂

響英國又要溝女又要落club屌女 好難唔過1萬喎

有細路無可能唔過

老母老豆果邊比9千
老婆比萬2
算唔算多過1萬

一家四口使三萬(樓已供完)

唔計家用，每月駛過萬唔出奇

諗返起10年前，1個月都係駛3k，物價漲左好多

同你差唔多
車錢月票585
食飯 （30x2x24) 1440
電話 230x2（交埋老豆個份，到期會轉 cheap plan)
Taobao + facial = 500
還loan 1200

Total ~3200

每月儲1皮

放假活動：
行下山執下屋
睇電視

家用八千 開支八千

食咩飯可以餐餐$30

家用
食
車費
呢度
8000左右
加埋D雜費 差唔多10000啦

我一家三口
水電煤管理上網電話都係2000蚊咋喎

1500家用

可能有d自己煮?

又計吓數先
家用$4000
公屋屋租$1200
水電費寬頻電話費平均每月$1300
每個月搭車食飯$1200
其他洗費唔定通常唔過$2000
加加埋埋真係唔過一萬
最主要問題都係屋租果度

家用 其實都係雜費同用落小朋友度姐係咪

點會唔超過呀.....個個月起碼4萬, 唉

每個月搭車食飯$1200

煮嘢食真係幾經濟，$50-$80夠兩個人加埋食四餐

生活: >10K
生存: <10K

一定係行路返工

供樓供車保險養狗投資已經過左兩萬